% das Papierformat zuerst
%\documentclass[a4paper, 11pt]{article}

% deutsche Silbentrennung
%\usepackage[ngerman]{babel}

% wegen deutschen Umlauten
%\usepackage[ansinew]{inputenc}

% hier beginnt das Dokument
%\begin{document}


\thispagestyle{empty}


\begin{figure}[t]
 \centering
 \includegraphics[width=0.6\textwidth]{logos/OTHR_FakIM_Logo}
~~~~~~~~~~
\end{figure}


\begin{verbatim}


\end{verbatim}

\begin{center}
\Large{OTH Regensburg}\\
\end{center}


\begin{center}
\Large{Fakultät für Informatik und Mathematik}
\end{center}

\begin{verbatim}
\end{verbatim}

\begin{center}
\doublespacing
\textbf{\LARGE{\titleDocument}}\\
\singlespacing
\end{center}

\begin{verbatim}

\end{verbatim}

\begin{center}
	\doublespacing
	\textbf{\Large{\subjectDocument}}\\
	\singlespacing
\end{center}

\begin{verbatim}
\end{verbatim}


\begin{center}
	\doublespacing
	\textbf{vorgelegt von }
	\\
	\singlespacing
	\textsc{Philipp Zitzmann}\\
	\normalsize	Matr.nr: 3097573\\
	\normalsize
	\href{mailto:philipp1.zitzmann@st.oth-regensburg.de}
	{philipp1.zitzmann@st.oth-regensburg.de}    
	\normalsize
	\\
	\href{mailto:philippzitzmann@googlemail.com}
	{philippzitzmann@googlemail.com}    
	\singlespacing
\end{center}

\begin{verbatim}

\end{verbatim}

\begin{center}
	\doublespacing
	\textbf{Betreuer}
	\\
	Prof. Dr. Markus Kucera
	\\
	Dr. Ing. Andrei Földi
	\singlespacing
\end{center}

\begin{verbatim}

\end{verbatim}
\begin{center}
	Neumarkt, den 17. Oktober 2018 
\end{center}